[
    {
        "id": 1550,
        "question": "Bir cismin yüzeyini açarak bir düzlem üzerine yaymak",
        "letter": "A",
        "answer": "Açındırmak"
    },
    {
        "id": 784,
        "question": "Yazı ya da sözle canlandırmak",
        "letter": "B",
        "answer": "Betimleme, Betimlemek"
    },
    {
        "id": 1319,
        "question": "Mızrap ile çalınan iki veya üç teli olan halk sazı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cura"
    },
    {
        "id": 545,
        "question": "Bir dilden başka bir dile aktarma, tercüme",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeviri"
    },
    {
        "id": 554,
        "question": "Bir işi en iyi yapan, işin ustası",
        "letter": "D",
        "answer": "Duayen"
    },
    {
        "id": 204,
        "question": "Tutsak, köle",
        "letter": "E",
        "answer": "esir"
    },
    {
        "id": 1326,
        "question": "Tüzel kişiliği olsun olmasın bir ekonomik etkinlik birimi",
        "letter": "F",
        "answer": "Firma"
    },
    {
        "id": 972,
        "question": "Ülkeler veya şehirler arasında yapılan uzun yolculuk, seyahat",
        "letter": "G",
        "answer": "Gezi"
    },
    {
        "id": 974,
        "question": "Hiçbir işe yaramadan yok olma, boşa gitme",
        "letter": "H",
        "answer": "Heba, heba olma, heba olmak, heba olması"
    },
    {
        "id": 595,
        "question": "Futbolda \"Üç Büyükler\"in bulunduğu ilimiz",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstanbul"
    },
    {
        "id": 927,
        "question": "Elektrik Akımı İletiminde Kullanılan Ve Yalıtkan Bir Madde İle Sarılı Bulunan Metal Tel",
        "letter": "K",
        "answer": "Kablo"
    },
    {
        "id": 1704,
        "question": "Meyve ve bazı bitkiler ile alkol, esans karışımından yapılan şekerli içki",
        "letter": "L",
        "answer": "Likör"
    },
    {
        "id": 630,
        "question": "Dayanaksız, delilsiz, arkası boş olan",
        "letter": "M",
        "answer": "Mesnetsiz, mesnetsiz iddia"
    },
    {
        "id": 960,
        "question": "Az şey, az",
        "letter": "N",
        "answer": "nebze"
    },
    {
        "id": 1518,
        "question": "Hızlı bir trafik akımı sağlamak amacıyla yapılan, çok şeritli, çift yönlü geniş yol, otoban",
        "letter": "O",
        "answer": "Otoyol"
    },
    {
        "id": 656,
        "question": "Uzlaşmaya varmak için karşı taraf yararına vazgeçme",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödün, Ödün verme, Ödün vermek"
    },
    {
        "id": 668,
        "question": "Bir ilacın telkine dayalı bir etki ortaya çıkarma hali",
        "letter": "P",
        "answer": "Plasebo, Plasebo etkisi"
    },
    {
        "id": 680,
        "question": "İzin belgesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Ruhsat, Ruhsat belgesi"
    },
    {
        "id": 418,
        "question": "Sefalet çeken, yoksul",
        "letter": "S",
        "answer": "sefil, sersefil"
    },
    {
        "id": 695,
        "question": "Motorlu taşıt iskeleti",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şasi, Şase"
    },
    {
        "id": 443,
        "question": "Karşıtlık, karşıt olma, zıtlık, çelişki",
        "letter": "T",
        "answer": "tezat, tezatlık"
    },
    {
        "id": 768,
        "question": "Sıkıntı duyumsamak, bezmek, bıkmak",
        "letter": "U",
        "answer": "Usanma, Usanmak"
    },
    {
        "id": 1471,
        "question": "Havlamak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürümek"
    },
    {
        "id": 480,
        "question": "Yapılması gerekli olan",
        "letter": "V",
        "answer": "vacip"
    },
    {
        "id": 510,
        "question": "Sesin bir yere çarpıp geri dönmesiyle duyulan ikinci ses",
        "letter": "Y",
        "answer": "yankı"
    },
    {
        "id": 511,
        "question": "Saçma, saçma sapan, boş, anlamsız söz",
        "letter": "Z",
        "answer": "zırva"
    }
]